阿仙奴今季上陣場數 天才超新星居首

1. Joe Willock - 44 (20+24)
2. P. Aubameyang - 43 (40+3)
3. David Luiz - 42 (40+1)
4. Nicolas Pepe - 41 (28+13)
5. Granit Xhaka - 40 (38+2)
6. Lucas Torreira - 39 (23+16)
7. Alexandre Lacazette - 38 (29+9)
8. Dani Ceballos - 36 (22+14)
9. Bukayo Saka - 34 (26+8)
10. Metteo Guendouzi - 34 (24+10)

洛克人

3. David Luiz - 42 (40+1)

41+1
我返去讀過幼稚園

Torreira真係唔覺出左咁多場
中場出左佢活力好好多

今年無點睇阿 其實洛克有無勁左
之前愛狗用佢 場場都睇到火滾
射波又無力 傳波面對面都傳唔到

同軒巨加盟痢記第一季水準差唔多

可能軒勁少少啦

差不多咁廢
係夠勤力撲波

睇咗佢咁多次落場踢，真係完全唔知佢有咩用

阿狗入波最多中場

冇
尼爾遜都叫好咗少少
Rockman真係唔知到而家都唔知做乜鳩

軒達臣喺新特蘭係天才10號嚟

今季睇過run得最順都係Xhaka Torreira Ozil
反而有時覺得施巴路斯一般

施巴路斯上腳，拖慢左

C8 打三中堅陣必然正選，助攻助守，超實用，又識現位，

反宜T11 真係純掃蕩，但身高又輸蝕，打三中場先有出佢嘅價值減輕防線壓力